南華早報：港版國安法疑犯 將被扣留在「特別設施」

吹咁大唔好做唔到呀

支持加速主義 最好拉埋史墨客入去

用香港人錢起既新疆嶺？

特別設施？ 特你老母咩 根本就係集中營

用香港人納稅錢黎起集中營

電擊儀
鐵烙
火化設備

咪就係香港警魔香園圍強姦營的進化

屌 好驚 係咪國安法一定立緊...